如果有人報警話沙中線地盤石屎中埋有炸彈會點？

會唔會挖開石屎搜索

大家千祈唔好犯法報假案
做個守法好公民

又有理由延誤

條友破硬產

增加工程開支 fatfat la

又要交稅